好多連登仔話680遊行取消左!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

係咪

取你老母

取消埋右未？!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你問連登仔

680係乜鳩嚟

行街shopping姐 有咩問題？

巴士線？？